大家覺得新特首係邊個？

我先，
李國章

連尼住

估唔到

( Show Blocked User - 清秋即事 )

我唔估邊個贏 但候選人係

無左思歪 梁振英

中央又唔想雙曾 曾俊華同玉城

林鄭月娥

葉劉淑儀

胡國偉陪跑多

梁錦松

李慧琼

正路係林鄭

胡軍

陳云根老師

要等燒山祝福

燒山從來無過話會選特首
所以新特首係燒山

燈自己

胡國興
咁老，本身做法官德高望重，點解出黎選
除非屎忽痕

梁錦松葉劉

林早瞬
佢早個月搞一壇野出黎為左選特首鋪路

我。譚志源都撐我

胡官
出嚟時已經似係習主席特使啦

本人

李慧琼

呢個條件100%合符共產黨

儲君，應該下一兩屆

財爺

財爺
依家可以話係主權移交以來最反共
一定係溫和派上

葉劉其實唔錯
當年23條衰左黎就辭職認衰
係一個有承擔既政客